五大聯賽球員表現：美斯高居第一 C.朗排第16名

歐洲著名的足球數據統計平台「足球天文台」日前對歐洲五大聯賽球員今季的表現做了一個排名，選出了前100名的球員。這一評選參考多個數據，將各個位置的球員放在一起評選，而美斯是五大聯賽球員中得分最高的。

美斯獲得92.12分排名第一，大衛·施華獲91.69分排名第二，戴巴拿獲91.37分排名第三。前10名的球員，有6位來自曼城，其他4位是美斯、戴巴拿、沙拿和利雲度夫斯基。

值得一提的是，排名前10的球員中，沒有一位是皇馬球員。皇馬今季在西甲聯賽中表現一般，這顯然影響了他們球員的得分。皇馬排名第一的是C.朗拿度，但葡萄牙巨星只在這個評選榜上排第16位，與拿玻里的恩斯治尼並列。葡萄牙人今季開局因為停賽未能參加，而且上半賽季入球也很少，下半賽季則經常進入輪換體系，這都影響了他的得分。

巴塞隊內，除美斯外，進入前100的還有拿傑迪錫、布斯基斯、古天奴、達史特根、羅拔圖、蘇亞雷斯、比基、烏姆蒂蒂。而皇馬進入前100的只有C.朗拿度、拉莫斯和卡斯米路，拉莫斯排第80位，卡斯米路第91位。馬體會方面，奧比歷進入了前100，排名第82位。

而尼馬因為從2月份起就受傷，未能進入前100。要想進入前100，西甲、英超、意甲、法甲的球員上場時間必須達到1800分鐘，德甲球員也要達到1400分鐘。而尼馬在法甲的上場時間是1788分鐘。

睇撚死人咩

樓主迷朗反花

朗：聯賽垃圾 歐聯神
花：歐聯垃圾 聯賽神

好想知佢點計到軒達臣排50艾歷臣排67

求C朗 對拜仁球王精華

見到路夫雲都榜上有名就知道唔洗睇

世4 阿古路

求美神過往3年8強至決賽歐聯精華

老虎撚

殺加 奧斯爾都前過艾歴臣

艾歷臣少左球入球扣左分

想點呀巴狗

Alex Iwobi 82

Mkhitaryan 78

美斯又贏

拜仁決賽出到?

入黎等睇皇馬手足點樣肉酸法

黑返黎嘅就唔好咁大聲啦

係啦係啦,皇馬晉級就一定黑,疤拜黑就誤判,出局就天無眼 D質素

原來排第25嘅卻奧斯唔係踢皇馬

迪基亞都冇

黑完賤種拜黑祖
You pay you pay

除左拉埋其他隊黎講，有冇第二招？

冇錯，賤種疤每次比人話黑都會拉埋鍠狗黎講，有冇第二招？

駁唔到? 講到全世界得皇馬黑,D疤狗拜狗就無視自己隊波黑,之後又叫人地唔好拉佢地隊波黎講,有冇第二招?

咁皇馬係黑走拜，做咩唔認 想洗底？

打邊隊先都未知

TOP5有4個阿根廷，touchwood入唔到決賽又要賴邊個

曼聯上到榜既竟然係叻架普

年年都咁講架啦 講撚到似層層球證有收錢,證據又無係到鳩UP,望撚住D怨婦谷到塊面紅晒就好撚好笑,巴塞一定係比羅馬黑走,拜仁一定係比皇馬黑走 歐聯就一定場場黑,睇下我黑你定你黑我咁,傻鳩

太top搶美欺風頭，搞到佢發揮唔到咪豬波囉

咁勁托柒咩

阿古路高過沙拿

Ddg都冇但條克力架有

kante仲後過dier同dembele

呢個咩統計黎 好垃圾

樓主條傻鳩quote得過黎係咁上下啦
佢想踩C朗姐

連登著名的傻鳩會員「王騎」日前轉載歐洲五大聯賽球員今季的表現排名

疤塞球迷認可既統計

有咩問題？

軒達臣50路夫蘭54。想問點計出黎

2和B排得太後反映唔到事實

Otamendi 都第五就知on9啦

軒達臣 洛夫雲

係，講到似層層有晒賄賂嘅交易證據。

點睇北京電視機？

葡萄牙人今季開局因為停賽未能參加，而且上半賽季入球也很少，下半賽季則經常進入輪換體系，這都影響了他的得分。

巴塞隊內，除美斯外，進入前100的還有拿傑迪錫、布斯基斯、古天奴、達史特根、羅拔圖、蘇亞雷斯、比基、烏姆蒂蒂。而皇馬進入前100的只有C.朗拿度、拉莫斯和卡斯米路，拉莫斯排第80位，卡斯米路第91位。

btw, iwobi點只值34m

xhaka前過kante

點呀皇馬嘅手足？

哥教到曼城球員勁屈

改名叫阿根廷榜啦
頭幾個比阿根廷包圍左喎

樓主唔識睇波

今時今日球壇聯賽仲有咩價值
個個都睇歐洲賽ga la

阿根廷世界盃玩鳩哂啦，頭5有幾個

CIES係疤狗
CIES想幫疤狗洗底
CIES都有黑
夠CIES黑？
見到CIES衝出黎柒就好想笑
唔洗理CIES呢條弱智友
CIES真係肉鳩酸

好心蝗狗唔好咁肉酸

想知你會點應 俾啲新意我見識下

垃圾榜

點解咩PO你地都可以嘈皇馬定巴塞黑d?

？？

樓主曲線迷朗

反賤朗=曲線迷朗

我都係講事實啫，以哩個榜做標準既話

我講阿根廷又關疤咩事，你做乜鳩

西甲狗個個廢青得鳩閒
你睇皇巴D波D時間多數2點打後
廢青唔洗返工返學先睇

阿根廷啲人排名咁高 人腳勁過粒粒星既提子未？

見到你衝出黎柒就好想笑

咁都唔明，蝗狗真係弱智

有冇皇馬手足幫幫手？

你一D POINT都冇，駁唔到就接埋啦柒頭